非州已政變成功,仲差北韓比外國勢力推翻

咁雜種就會日日發夢都夢到自己會死

津巴布韋總統穆加貝辭職 結束37年鐵腕統治

津巴布韋國會議長周二表示，總統穆加貝已經辭職。

津國國會周二展開對穆加貝的彈劾程序之際，議長穆登達（Jacob Mudenda）向議員宣讀穆加貝的辭職信：「本人穆加貝根據憲法第96節正式請辭，即時生效。」穆加貝在信中聲稱自願辭職，以便權力能順利移交。

93歲的穆加貝鐵腕統治37年，被形容是世界最老獨裁者。他1927年生於當時仍是英國殖民地的南羅德西亞，曾任教師，60年代發起反白人殖民統治游擊戰，入獄十年後流亡。津巴布韋80年獨立，他出任實權總理，87年總統轉實權制，他穩坐總統寶座至今。

穆加貝為安排格雷絲繼承「大位」，近兩周前辭退副總統姆南加古瓦（Emmerson Mnangagwa），觸發軍方上周奪權並將他軟禁。

你以為政變咗就一定帶嚟新氣象？可能仲衰過以前啊！！！

理得佢仲衰過以前, 睇獨裁者仆街最開心

敘利亞，沙特同俄羅斯

反正都夠衰，睇獨裁者死都好開心

最少唔會變左家天下
好似金仔咁

haha

獨立左衰過英國管，非洲人治國

猩猩治國，玩完